突發：外資銀行正拒絕香港官員賬戶 陳智思賬戶被關

仲要唔止佢
支持香港政府反制拘捕美國銀行高層

英國《金融時報》報導，行政會議召集人陳智思表示，外資銀行正在拒絕香港一些高級官員的賬戶。報道指，在頒布港區國家安全法之前，一間美國銀行關閉了陳智思的賬戶並於「最近」退還了錢款；陳智思未說明是哪間銀行。

報導引述陳智思指，一些高級官員面臨類似的問題，陳智思又稱，美國的《香港自治法》將導致銀行在與當地官員打交道時更加「謹慎」。

退番D錢唔做佢生意咋

我想凍結佢地D錢喎

覺得好嬲

係中國人就用冥通銀行啦

30000呢???

發現黑心黑暴一個

陳痔屎係盤谷銀行後人，係個到開account咪得

唔該集集氣呢3萬隻

黑警係我哋仇人 黑警日日鬧事

用昆輪銀行

而家咁早響咪益咗佢地

應該等制裁名單出咗立即凍結

幾時到亞洲保險收檔?

陳智屍：why me

唔凍結你，已經要還神啦

話說多個消息指，今日政府準備宣布押後立會選舉至少一年半載

呢條片入面嘅歷史分分鐘一一應驗：

用支銀啦 用咩外國銀行

外資銀行預早exit
都會退返錢

如果美國狼d 引用條例 可以直接用OFAC個種形式凍結資產

陳生應該要感謝美國沒出重拳

agger

制裁面前，人人平等
後人身份無用

花旗：bye

咩疫情惜施要一年半載

鳩估係出cheque俾阿陳生。但問題來啦，邊間銀行會俾佢bank-in張cheque?
邊間銀行收錢嗰間就有可能俾美國政府攪

去西安開戶口未

岩啊，祖國經濟咁有發展空間，投資返祖國同泰國咪得囉，雖然遲下佢個真祖國泰國可能都唔俾佢玩

存入中國人民銀行

抵佢死

我地中國跟行都唔做八國聯軍生意
美國佬你地死了

//【陳智思：港區國安法應不具追溯力】
港區人大代表、行政會議召集人 #陳智思 接受外電訪問時表示，目前未知悉港區國安法草案條文內容，但據其了解將不具追溯力，香港的外籍法官仍可審理敏感案件，並批評美國實施任何制裁都是「雙輸」的。//

點解呢排鄧炳強 靜左咁多

回帶: 2020年3月10日

【陳智思：美制訂《人權法》製造矛盾分化香港】

四名行會成員稱早前到美國出席交流會，包括召集人 #陳智思、#廖長江、#葉劉淑儀 及 #張國鈞。

陳智思表示，他已向美方提出，美國制訂《#香港人權與民主法》令香港社會更分化，製造更多誤解和矛盾，制裁措施亦令不少商界感到憂慮，包括美國在內的企業也擔心受到影響，又認為中美兩國之間應該有共同目標，不應只有競爭的矛盾。

呢條友係咪想走資比老美發現

陳自私係乜水??

恭喜

dormant exit定點

屌你正呀喂

崑崙銀行歡迎您

唔係共產黨 唔會充公你d財產

停止勾結外國勢力

咁快做野

ohoh～返盤谷銀行開戶啦

push

佢留返啲錢睇醫生啦

陳智思：美國唔做我生意損害美國自身利益，石頭...腳....

應該要凍結

石頭腳

用支銀囉
但遲d拎唔拎得返d錢就唔知啦

驚唔驚自己間盤谷銀行

渣ga

凍結晒所有公務員就啱
收得香港政府錢嘅都應該制裁晒

輸係佢同埋中國輸

天國近了，你們應當悔改！

去大灣區開戶口啦ON9

有常識都知無可能

都算係離岸戶口

唔怕，將啲錢放曬係中資行，國家照住，一定冇問題

走資去美帝銀行，即係勾結境外勢力

神早d銀行都唔比抗爭者或者機構開戶啦

美國銀行
美國銀行
美國銀行
美國銀行
美國銀行
漢奸

波叔冇美帝acc一定大撚獲

開唔到銀行可以考慮馬會戶口

其實油麻地果間盤谷執左未，平日行過成日見到出面貼滿晒夜總會海報

佢公司都要check check 佢啦

呢排佢無蒲頭 應該出事了

俾爺爺！或者佢泰國🇹🇭正苦食埋

凍結

波叔係美帝有無資產？

點解有中國銀行唔用？要用外資？就那麼看不起咱們中国人嗎

黎啦黎啦

一旦有銀行開左個頭 其他行家都好快會跟

可以用昆崙銀行了

放屋企喇，大陸D高官都係放屋企，普通常識

來了來了

快啲開中銀戶口啦

咁黨就知你班狗官身家，抄家都方便啲

比哂機會英國搶外資生意啦希望手腳快d

RAP

因果循環，報應

唔做佢生意即係過唔到數，揸住現金咩

OMG

呢下毒，票就開左俾你喇，你唔入唔關我事架喎。

下？！搵唔到銀行收你張cheque呀？唔緊要，有半年時間慢慢俾你搵，實搵到既。

依個層次嘅人點都有個瑞士太空戶口啩

推香港獨立 唯一出路

還有黨

樂天虎成個星期仲未出貨

保皇黨：中國人唔怕制裁

男神岑敖暉都鼓勵大家篤灰藍屍！

其他嚮美國有業務嘅銀行都要跟!!!

美國政府要UBS收人皮，佢冇得say no

盤谷係泰國規模係第一，點會執啦

有錢人2邊都怕制裁喇，若果去大亞灣冇事，個個放錢落中銀喇

低級低學歷黑警任何銀行開唔到acc好大滯

留返d錢係香港囉
唔係到時點比黨中央呀？

我當佢好彩可以用自己銀行開，其他無呢個能力ge 人咪...

黑暴呢個詞係五毛用

對人渣黑心有咩問題呀 五毛

學細7話齋，開定崑崙銀行戶口囉

雙輸=中國輸兩次

盤谷銀行先係大檸樂

正

星火呢？

3萬係基本先!!!

誤解到底吧！我相信香港官員絕對愛中國，絕對支持一切中國法案。他們不可能會到美國英國設立戶口走資。

所謂的退還存款，全部都是銀行捏造的偽證，那些錢我們中國人不會要！請不要退過來扮作證據！